沙田ive助教特別得閑？

以前係LWL姐係HKDI果邊讀，日日踩板呀玩平衡車(獨輪)都冇試過比人叫停，只要唔好係d多人嘅地方玩就得，之後轉左去沙田讀，企係塊板已經比食Q叫番落尼，話出晒通告唔比玩，因為踩嗰個人會有危險，ok冇問題，正正常常叫我唔好玩。之後我拎個獨輪平衡車番學，都有試過比食Q叫唔好玩，雖然我連車都冇上剩係拉住行，咁然後借比d同學試下啦，當然，佢哋玩唔到，行都行唔郁，咁果時見到有個助教係到拍片，以為佢好奇啦咁冇理佢，點知同一日有個呀sir打比我話有人打電話比高層投訴，仲話有晒片有相，我心諗你老味咁仆街嘅， 喺度靜雞雞打電話投訴？！係投訴呀

另外以前，曾經試過上IT堂食個面包，個呀sir睇到都冇理，又冇話唔比食，但食食下無啦啦又有個助教行成百幾米路過尼開門大叫我唔好食野，出番去食，仲要勁L惡，之後叫完我又行返過去佢間房到。心諗，你有冇咁得閒呀特登走過嚟鬧我？

大家有冇類似經驗，另外我好想知所謂的通告到底係點

唔理你係人情 係懶

理你係有返啲責任心

你呢啲艾肥垃圾係人地地方犯規都仲要惡過隻狗
上連登搵溫暖 真係好樣衰

自己問題仲怪責係別人身上

死MK

還好你係讀IVE

咁點解係投訴而唔係直接叫人唔好玩呢，另外， 我sdo農場有份種野，借個花灑比fd用， 用完放返好 ，都試過比佢哋投訴我個fd偷sdo啲野用又點計呢

俾你食係人情，體恤你8半冇時間食早餐之類

渣正做係規矩

你咁唔滿意嘅

咪讀u囉

我知道左唔玩得唔食得之後己經冇再做過，點解你哋認為我好似知法犯法咁？食野呀sir有講過可以食的， 只要唔好整污糟，同埋大氣味嘅嘢。 咁我食麵包又有咩問題呢

智障 ive

老老豆豆 電腦室點會俾食野

叫完你唔好玩咪又係拎咗返去玩 自己諗下人地點解要投訴你啦弱智仔

你有權用sdo啲野 咁你有無權借俾其他人呀？
中三無讀econ? 擁有權同使用權唔識分？

如果樓主係想博同情嘅

fb啦唔該

第一單人地保安都話出左通告唔好玩你仲要帶番去借俾人玩 真係自己攞黎
第二單如果呀sir真係俾 食d唔大味唔易整污糟既野而你係食包 都有得商確

代步番去當然要拎埋去入啦，唔通掉係門口？朋友原地試兩下雖然都叫玩，老師都試過添啦，但有必要投訴咩？而且我問多次點解係投訴而唔係直接叫？我睇住佢用都叫偷？sorry我冇讀econ,但我至少知哩d唔叫偷

板冇再拎過番去啦，平衡車都冇係入面上過車，但估唔到比朋友試兩下都投訴姐，仲要老師都有試過，雖然唔係同一日

嗯，你講得真係好岩，好有道理，ive好有問題，你根本冇問題。

滿意未？

收皮啦代步，你咪又係想係學校踩，威畀啲女睇

真係冇呀

前幾日係025出面玩果個柒頭

哩個星期我冇番過喎

Ive仔係咁上下質素

代步

你冇做錯到！！！快啲quit個學位，咁都得既

佢投訴你又冇實質 作用 洗撚理 又唔係咩重大事故 唔通停你學

唔撚明人地都話唔可以係入面踩 你仲帶番去入面俾人試踩 有咩撚野分別先試兩下唔叫踩 大個仔做人就咪咁老土